繼小明後，下一個被清算既係邊個？

支持林鄭既俾個Like

pk鄧威脅其實大過777

Pk 咁多後台 好難搞
你班香港人咁憎林鄭 而家就係佢腳痛下台既時機

夏寶龍都唔係好人 你google下先

Agree,呢條蟲上任隨時會癲過小明時代

你覺得中共會派好人上台？

只係想講清算左唔代表係好事 想開心下 想爽下 just do it

雜平近

689都曾被人喻為港版奧巴馬。一任比一任親共係預左。但睇到呢班人搞pat屎出黎最後被清算都係爽既。

咁叫清算

又唔係炒
根本對佢無損傷

其實邊個接手都好，都一定有任務要達成
差在接手人係先禮後兵定直接強姦香港人

Pk直情隸屬國安
林鄭落台唔代表有權止警暴